**Задача:**

Есть 100 млн. чисел, каждое из которых от 0 до 1млрд.

Нужно отсортировать по возрастанию.

В самом начале программа случайно их заполняет, а потом сортирует.

Вывести 100 чисел на экран (каждый миллионный элемент массива, а также первое и последнее число в массиве)